買bose qc35ii定等出新一代

本來諗緊sony xm3定qc 35ii
但睇好多post話bose舒服d
我係學生 長時間戴幾個鐘溫書
所以會想買bose qc35ii
岩出左700 但review都麻麻
覺得宜家入手qc35ii 有d遲
諗緊要唔要等佢出新一代
又唔知岩出左700 今年會唔會出新qc
等新qc定照買？

用緊Bose qc35

我都間唔中有用

戴呢d耳罩一個鐘唔到就會熱到要除
最後都係用qc30最好

QC35ii下一代就係700

應該唔係
但下代 qc35唔會有突破
因為700都冇驚喜

我見外國網話qc應該會有下一代
700唔同系列

定係留住比qc更新
如果700更新哂new features
下代qc冇野玩
qc35 2017出 都成3年

我室內用多

頭大戴長時間會唔會頭痛/唔舒服
我用緊個古董beats 人地送
戴耐d cool到個頭好痛

咁就買qc35ii啦
bose係舒服好多

利申用家

qc 35ii 用左兩年，換左次皮
大致上都好耐用

700 有咩問題 日日用 高汁

700 有乜問題? 完美WO~~

我都係睇review
好似話冇qc35咁舒服
700有咩好(真心問）
想compare下

Sony 同bose 我都有
bose 用藍牙5.0 可以連2部機
講電話音質一流
Sony 唔可以拎黎講電話，垃圾到一個點
但Sony 低音正d
anc 黎講我覺得 Sony 會好少少

但我長用bose，因為要con call

你用bose邊隻？

700

qc35 真心舒服，買嚟撘飛機帶十幾個鐘隻耳都無痛

如果qc35ii換左個micro-usb做usb type c 我就會買

35ii 啦
成熟產品 穩陣穩定

屋企好多product都係micro-usb

舒唔舒服睇頭型

自己落場試清楚先買

同埋可以講 bose 喺連線同mic係好D 而sony音樂方面好D

樓上幾個講700
搞到我又心郁郁

試唔到
人在外國 肺炎未reopen
除非2隻買返尼開箱試再退
不過有d仆街

唯有等 戴上頭既一定係親身試先準 個個人頭型耳型都唔同

700型好多 同埋輕身

利申700用家

冇諗過咁多人買左700
咁我都試埋先

而家35同700都做緊特價

700咁快做？ 幾錢
我仲諗緊，700新d
但係35ii網上評價好高

同意，搭車一流

700個app原來更新左
有得較bass mids同treble
35ii冇 即刻輸左
amazon同AE合作 2千頭

bose自己做緊2799 15/16緊...

bose 700個特別色灰金好正
仲有個保護盒有得叉電 得灰金有
但係冇特價$3599 淨係apple同bose有得賣
我諗緊值唔值

我諗住買黑色咋

買啦 佢update左有equalizer好吸引
本來我仲15/16
宜定諗緊色

充電盒我就無乜需要
最主要係邊度買姐
窮撚洗哂d錢要搵地方分期

BOSE冇aptX仲係唔係一個大問題?

我用緊700，新年果陣買，疫情開始後日日home office都用，因為樓上裝修+有小朋友噪，唔用真係好難頂。用左之後再聽歌成個世界簡直好似無人咁(當然播完一首歌靜果陣仲係會聽到)。我非常滿意700, 每日用超過9個鐘都無乜唔舒服。我仲用佢黎開電腦既online meeting, 對話音質都好好，因為佢可以同時連接電腦+電話，我打電話用佢又得，唔需要重新接駁，另外我深夜打ps4我都係用佢黎駁電視，d聲因為detail左仲靚過係電視出。

利申，第一次買降噪耳機，唔識同其他比較。

如果要講有咩唔好既，就係頭戴式耳機始終較大，我係office到都係用返入耳式低調d, 身邊有人既話我開online meeting都係會用返有線咪。用頭戴耳機我點都會唔覺意講得太大聲噪親人地。

早排買咗QC35ii（$1999），擺屋企用，700試過唔係太鍾意

我學習用多 所以唔算大問題
我幾鍾意bose既聲
之前買過soundsport free 但唔見左
我係第一次入手headphone
有個跟機送既beats就算 夾到頭痛

700唔太好？ 本來想買35ii
見好多人買左700
同埋佢岩update左有equalizer 35ii冇

我貪佢可以換海棉，同埋百老滙做特價，700我睇開箱片口碑好似麻麻地

想要特別色
但一般版友和先賣緊二千三
即係要比多一千三買個特別色

個灰金好型
都唔算淨係買色 個盒有得叉電
普通版冇

都係
外國review話700冇咩特別亮眼既update
唔夠35ii舒服
但係35ii出左3年 宜家先買好似有d

如果係好似真無線耳機咁 放入盒自動無線叉電就正
而家只係一個盒型既尿袋
仲攪到成set野重左

同埋700個電量特別少過其他brand
用多一兩年應該頂唔到一轉長途機

諗住等埋apple個headphone再算